JBL Flip5 ,Flip4,Ultimate Ears Boom 3 買邊隻好?

如題

我都重音質,而價錢又差不多.
但Ultimate Ears Boom 3又好似好樣d
另外,Sony XB12又好似好平好Q好抵玩咁

無人理又推唔郁

買左迷彩Flip5
正正子

$510 買左flip 5
買左兩隻放單車

Flip4正啲，有得當成通話mic用

anker soundcore motion+

ching邊到買

Flip 5 cp值好高

上次係街見到599以為已經叫平